【8.1攪珠結果】今日嘅攪珠結果係...

【8.1攪珠結果】今日嘅攪珠結果係... (v2.0 公測中)

根據攪珠系統 beta v2.0
今日嘅攪珠結果係...

葵涌警署

立刻試玩，網頁版 攪珠系統 beta v2.0 (公測)↓↓↓

想玩 App版 (限Android) 攪珠系統 beta v2.0 (公測) 入 今日嘅攪珠結果係...TG (Channel) ↓↓↓

推

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

唔明白攪珠遊擊係做乜撚野？
覺得攪珠玩玩下好撚戇鳩？
必讀：

攪珠概念歷史②
全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

攪珠概念歷史①
葵涌撚狗成功嘅原因

轉極都係葵涌既

屌

推，好好玩

又葵涌

行未？

全部人 加 今日嘅攪珠結果係... TG (Channel) ↓↓↓

行動 加 攪珠遊擊戰 TG (Group)↓↓↓

限IT狗 加 攪珠系統 v3.0 (研發中) TG (Group) ↓↓↓

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 beta v2.0 (公測)

【7.31攪珠結果】今日嘅攪珠結果係... (公測中)

【攪珠遊擊戰】招IT狗寫FRONTEND!!!

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

要多d人知依舊野 未普及到時出到去得幾丁友

拎裝起行

PISH

但唔係個個有lihkg

push

收到。推

1) 網頁版轉轉只係視覺效果嚟!!! 每次轉到同一個屬正常現象!!! 但留意每日下午6時正嘅更新!!!

係冇人知依舊野，快d推

Push

詳細睇↓↓↓
【攪珠遊擊戰】攪珠系統 beta v2.0 (公測)

大家都想知攪珠結果
傳發好人一生發發

要多啲人知道

有狗準備

正喎

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

85罷工

仲要訂埋抽獎時間 等大家好似開六合彩咁捕住 準時睇結果出門口

日日去鍛鍊 香港人嘅體能好快可以超過黑警

香港人 加油

請問 IT 巴打 可以點樣令香港新聞更容易係內地流通？

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

又嚟

法國黃背心都係每個星期六
你依家每日都開
仲要唔多人知
到底係消耗班狗定消耗緊自己友

少人有少人玩，買支laser搵個安全地方，跟著......

其實呢個idea幾有諗頭

CLS

玩還玩，玩一陣好喇，唔好膠化。

連元朗都冇

今晚見

［公投］應唔應該繼續塞鐵

又要辛苦葵涌街坊啦

唔好on9啦 做埋啲出師無名嘅嘢

有冇人去 有就依家起行啦

lol

隔離post話突衝旺角喎

strong post lm

5/8 罷工

五大訴求!
光復香港 時代革命!

【攪珠遊擊戰】我解釋多一次喺度做乜鳩

出面有狗圍狗，冇狗圍狗竇

推 謝謝巴打

天意

我真係黎嫁啦

有人去至得架 一陣又搞到人得一丁友去
去嘅講聲 or 組tg gp
18區警署各有tg gp 大家去到邊就join邊個 一個人join幾個都得
一轉到你嗰區就快快組人出 ready好先得
唔係你話轉就去 機會係俾有準備嘅人

PUSH

推
支持攪珠遊擊
遊擊先係新出路

光頭sir槍準備好未

急不及待想玩玩了

笑撚死

係咪即係琴晚嗰度?

去葵涌打邊爐

痴撚線 狗屋六合彩

加碼投注呀

Cls post

有冇得做太平紳士？

我無野講

cls

唔好笑 變左以前雨革咁 你輕鬆下其他人又輕鬆下 最後就無左件事

推呀！

支持每天接警察哥哥放工
好想幫佢地鬆吓骨 請吓佢地飲酒
建議新增其他據點
等中國官員都有得感受香港人嘅愛

輕輕一推

又葵涌？果個顛狗爆缸警察會唔會又衝出黎博打架

去緊

出緊
你呢？

可唔可以每日早d開攪珠
一放工就可以去現場兌獎

聽日

約定你

pish

又係葵涌

推呀

must推

又係

推啊

Cls

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

屌 真定假

有人到？

你地講笑咁 分唔到

好好玩？

好過癮
大家幫手推
等多啲人知呀

我會罷工

你不如寫成bot
tg每日6點準時開盤再show埋搭車方法畀大家
btw 5點開盤好似比較好

不如去下第二度咁快又葵涌d狗識點防

有冇人過緊去？

Yes

me 2

有無大隊

有無人知有無大隊

岩岩葵芳上巴士有班犬隻

有犬隻mon緊

汪汪汪汪汪汪

你搓包剪揼
人地以為你出完剪
唔會唔剪
點知你真係出剪

樓主到？

勿相認

真係有

痴線 日日咁攪珠差佬唔得掂

黎緊

下午六點先開盤？

Pish

倒不如…

無衝突

每日下午六時正開盤。

踢拖扮吓街坊先

好好玩 推

攪珠可唔可以提早？俾時間準備

幫手推

有現場相味？

太早就俾狗準備

如果想攻其不備就要玩遲
18：00應該係個平衡位

冇現場相啲人就唔會出嚟

我明你意思
想遊擊就唔可以再你眼望我眼
等人出自己先出
宜家有個攪珠系統
只要大家信佢唔係鬼
咁就做到遊擊

罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

都唔知幾時有次係真
你班驚賊仲唔死
等我哋多人知呢個攪珠就仆街啦，一日攪一個攪兩個甚至三個

如果一區有幾個狗屋
應該去邊間？
有冇得再劃細啲？

抱歉如果呢個係狗開嘅話咁佢哋咪可以預先準備囉

所以一定要公開algorithm, 例如到 6:00 開盤時就讀取英國倫敦當下嘅濕度 x 溫度 + 紐約溫度 再md5 再乜乜柒柒再mod 地區 咁得出結果，就可以包保結果唔係預先設定好（即係冇可能係黑狗預先設定），但又係隨機出嚟

我明
v1.0 正正係咁
我宜家嘗試問IT巴公開source code

good good good good

聽日再攪過

不如整個 隨機popo 玩跟蹤

我有個建議
因為的確好多人都係搖擺派 佢地會係度諗係唔係狼來了
結果就係好多人唔會即時出
咁不如 可以組一個大概10-20人 攪珠一出就即刻去
跟住可以影張相 話現場唔夠人
啲人見到真係有人出 就會跟埋

痴線

係好嘅
我轉去TG group

全部人過嚟，同我睇左佢。

(轉發)

好喇！夠喇！
唔好話我冷血，大家無去過前線嘅話，就唔好再幻想啲年輕人餓到發生咗飢荒咁！真心佢哋係無錢買防具為主，雖然食物都係要嘅，但真心講，唔使搞到大食會咁又煲湯又煮飯呀 ？又想返去2014年重建金鐘佔領區 ？而家唔過夜次次清架！

同埋，講講講，講乜吖 ？到最後真係親手拎防具上前線嘅有幾多人 ？重申：唔係路口物資站，而係如果有三千人親自到前線交防具，都夠嚇死企對面啲警察啦！三千人買麥當勞係唔會令警察驚架！更加唔會令政府驚！

香港人，究竟係想輸定係想贏呀 ？做實事啦！！！唔好再逃避去攞呢啲愛心光環啦！唔好浪費年輕人五十幾日來嘅心血呀！你問佢哋係想食麥當勞定大人可以切實咁罷一日工呀 ？
係！兩樣係可以並行嘅！不過而家唔係點煮飯點煲湯佔據大部分人嘅討論囉！反而買真正防具都少提！罷工呢 ？去咗邊呀 ？

由星期日傳出港澳辦開記者會後，晚上就大量飢荒post出現，我一直唔陰謀論，只係想今次爭取到最多就係成功，突然邊L個將件事帶到去歡樂滿東華咁 ？星期日拉咗49人都少人提！

去過稍前位置都知（夢境咋！聽人講咋！）有政黨一直想喺年輕人建立行動大台，係呀！市民已經睇L到你哋喇！年輕人唔睬佢哋，佢哋而家就製造風向同中產埋手！

中產又好，打工仔又好，我哋最大嘅威力就係錢，但唔係用嚟買飯券囉！係要動搖香港嘅經濟，一兩日都好！切實地去罷工先至係最大回報年輕人同救香港嘅方法呀！

當然你仍然可以買麥當勞券嘅，不過第一件事應該去做嘅，係罷工囉！連登上啲飯民鬼acc，唔好以為無人知你班仆街做緊乜！唔L好轉我哋嘅風向！大家嘅麥當勞只係贖罪券咋！

和理非大絕，唔係買飯票，係罷工！你心痛年輕人嘅，更應該罷工！記唔記得 ？呢場罷工根本617就應該罷架啦！當日係邊啲組織叫停架 ？！醒下啦！喂香港人！唔好將所有注意力放落食飯度好嗎 ？至少兩成食飯，八成罷工呀！

唔好講兄弟爬山，我唔知有啲政黨係咪同年輕人爬緊同一座山，我淨係知現場好多大人，半數人一人拎個包同一個豬嘴去就解決到大部分嘅問題！

前線無飢荒！年輕人係人窮但志不窮！需要我哋實在嘅支持！成年人，唔好再提「血債票償」喇！想收割選票但又失敗，又轉而想去引發我哋同情心嘅政黨（係呀！飯民！講你哋呀！唔好再講鄺仔做過啲乜，而係一般飯民究竟你哋做過啲乜 ？唔好再抽年輕人後腳！）破壞行動啦！

重申一：唔要大台眾籌食物分散大家注意力，我哋香港人行到今日，唔係靠大台架！
重申二：年輕人係要我哋實際嘅支持！你可以一邊攪食物一邊攪罷工！
香港人要贏，就係要罷工！
香港人要贏，就係要罷工！
香港人要贏，就係要罷工！

再重複：請唔好同我講兄弟爬山，有啲人同年輕人爬緊嘅根本就唔係同一座山！你可以唔同意我對飯民嘅睇法，但一定要積極攪罷工！
要令政府知驚，就係需要罷工！！！

今次真係要認同請分享
麻煩各位朋友like之餘再些牙出去啦！

**如需要，請直接copy轉發

屌，轉極都係葵涌